又翻睇一次少年Pi的奇幻漂流

睇過既人覺得呢個網講得合唔合理？

原來女友都係船上

阿哥同老豆我都唔知，要重睇了

呢套係我覺得近20年最神既一套電影之一

My all time favourite

殘體字完全唔想費神睇

原來自己睇得咁膚淺
咁多暗喻係入面

如果係咁個故事都幾心寒

我都估唔到屋企人上咗救生艇

好不安

之前睇另一個分析淨係講左屋企人
呢個仲勁女朋友都解析到點解係上面

特登番到公司先睇
Chrome 有得轉繁體

留名

一般人可能仲以為同隻老虎一齊船p所以奇幻

呢套戲既劇本精密程度真係世界級
李安呢年拎best directing當之無愧
argo fuck yourself搶左best pic簡直可恥

不能同意更多

richard parker好靚